\textbf{Nye notes}

Udskift alpha_i med c_i

Intro: Ret estimator valg så tidligt, nej tak. 

Pooled OLS: Cut godt ned, refer til assumptions

FE: Nedprioter identification, fokus på consistency, skær ned på udledninger, kun i timesubscript på demeaned

Consistency: Skær ned på plim og Slutsky

Efficiency:
1) Beskriv hvorfor vi bruger robuste standardfejl
2) Skip delen med ikke-robuste standardfejl
3) Skrive FE.3 (ligesom Mikkels)

Wald-test:
1) Fjern hat på R i wald test definieion
2) Husk alternativhypoteser alle steder
3) Virkelig forkort sammenhængen mellem wald og t statistikken

Strict exogeneity test: Mathias skriv afsnit

Empirical: 
a little a bit about results. If table -> comment. 

New tables (robust), FD added, argue best estimator (FE v FD hint assignment). 

Be precise about hypothesis CRS DRS IRS?. 

Discussion? (clustered, time dummies (time variant fixed effects?), cobb-douglas/ces?) 

\textbf{Gameplan:}

Write stuff about assumptions, and then transformations, prob go from inconsistent pooled OLS to consistent FE. Right the estimator, list assumptions for identification and consistency (strict/cont exog, non-degeneracy) -> show consistency by LLN convergence in plim. Next, talk about asymptotic normality, CLT, variance estimation (efficiency - robust, cluster). Finally, hypothesis testing (Wald). Then proceed to empirical application (include wald-test code, since it is not given or done in any exercises).

\begin{itemize}
    \item Mikkel: Requirements for FE and why pooled OLS is inconsistent (identification, assumptions, consistency, exogeneity). 
    \item Mikkel: Show consistency (LLN $\to$ plim convergence). 
    \item Mikkel: Show Asymptotic normality.
    \item Mathias: Show Efficiency (Robust or not).
    \item Noah: Seriel Corr, Rank test, Homoskedasticity (maybe). 
    \item Noah: Wald-Test (one sided as well)? Check form of test when using robust std. err. 
    \item Mathias: Potentially the above, for time variant fixed effects.
    \item Noah: Present empirical results. 
    \item Noah: Estimation table. 
    \item Noah: Misspecification test table.
    \item Noah: Test table for linear hypothesis (Wald). 
    \item Få styr på fejlled, u, v, vareps?
    \item Missing references for eq's 
    \item assignment structure i.e. numbered headers, order of secs/subsecs/subsubsecs?
\end{itemize}

Plan:
\begin{enumerate}
    \item Alle prøver at nå at lave hver deres til/inden torsdag
    \item Alle læser hinandens arbejde torsdag eftermiddag
    \item Zoom møde fredag eftermidag, hvor vi får den sendt afsted
\end{enumerate}